海洋公園「冰極餐廳」塌天花

港澳新聞

海洋公園「冰極餐廳」塌天花 母子險中招食客嚇呆
06月02:35建立
「冰極餐廳」塌假天花，碎片四散食客嚇呆。(讀者提供)
「冰極餐廳」塌假天花，碎片四散食客嚇呆。(讀者提供)

海洋公園「冰極餐廳」發生塌天花意外！今早(2日)11時許，「冰極餐廳」內一塊假天花突然塌下，碎片散落一地。一對正用膳的母子，更險被墮下的天花碎片擊中受傷，其他食客見狀驚呼四散。海洋公園事後更新網頁資料，指由6月2日至6月8日期間，「冰極餐廳」會進行優化工程而暫停開放。

目擊者陳小姐稱，事發時正在餐廳用膳，突然聽見「嘭」一聲巨響，餐廳內一塊假天花塌下，擊中一張一家三口正在用膳的餐檯，其中母親腳部疑受傷，一名約2歲的小童受驚嚎哭，有食客被嚇至不知所措，有人慌忙通知職員。職員趕至了解，並召當值急救員替該對母女檢查。

陳小姐續稱，事發時餐廳至少有4檯客，園方事後安排附近食客，移至其他座位用膳，同時圍封涉事位置及禁止其他客人進入餐廳。陳小姐坦言「好驚，好危險」，又指「好彩無壓到小朋友，如果小朋友坐正嗰個位必定受傷」，希望園方能加強檢查及維修。

海洋公園發言人表示，今早11時35分，「冰極餐廳」一塊約1.5米乘1.5米的石膏板天花墮下，餐廳職員即時將客人帶離受影響範圍，事件中無人傷。園方即時關閉「冰極餐廳」作全面檢查及維修，並就可能引起的不便向遊人致歉。

據海洋公園網頁顯示，「冰極餐廳」主要讓顧客一邊享用結合環保主題的低碳餐單、國際美食及招牌企鵝形海鮮薄餅，一邊欣賞70多隻企鵝成群嬉戲的壯觀場面。

70隻企鵝一齊跳, 唔係講玩架

「冰極餐廳」塌假天花，碎片四散食客嚇呆。(讀者提供)
「冰極餐廳」塌假天花，碎片四散食客嚇呆。(讀者提供)

收咁L貴更要有surprise

優乜鳩野化工程
維修就維修啦屌你老尾

對上一次去海蝗公園係3－4年前，間餐廳一個屎咁難食嘅餐就膽死收2舊水

冰極餐廳好似係最新整果個，咁快就冧

搶錢的

冰川融化冧落嚟，幾真

同蝗國接軌